改圖定真ga？

如果真既網上轉載

有腦都知假啦

改圖

多謝ching解答

on9 PS到咁

唔明要舉手問老師 唔該哂

好明顯P圖啦
原圖咪角落頭嗰張囉

成幅圖得盧狗對眼係高清
P圖都唔俾誠意

屌 笑到痴線